蕭生建議：全民和你塞 自行封關 ！

有車既出車
有錢既就Uber gogovan 的士

左膠出動表示話送頭

之後搞和你lunch

蕭生行頭做第一人 我實會跟
搭單跟多個 劉細良坐低俾水炮車射 得唔得

廣東人衝緊落緊嚟

P牌推唔郁！

Push

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

推

燈神好少咁勇武，如果佢行動，我一定跟

推
冇車

有個仲簡單嘅方法
就係一見蟈人就打
消息好快就會傳返支那無人敢嚟
連香港嘅新移民，唔咸唔淡嘅單程人都會死返支那。